依d天氣著住對黑絲出去食lunch 好唔舒服

最憎落雨著

哦係咩

圖呢？

男人著咩黑絲

出下街啦